屌你老母死黑警 老炮車唔找數

我有個補習學生平時態度差 借啲意抽水同打我 頌會鬧我死曱甴 忍左佢好耐 早幾日頂佢唔順咪唔撈 問佢老母拎錢因為係月結 佢老母已讀我

我有咩方法可以拎番d補習費？

拎唔返
報唔到狗
佢地一定屈狗你

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Aa 膠

真既知更鳥係邊

小額錢債呢？但我好驚有性命危險

差得多唔多，唔多毫俾佢啦
一係去報警拎記錄，再小額

1000幾 報警我會唔會死？

話多俾幾個人知，預早拍定片不自殺，身體健康，backup哂
一係問下勞工處有乜建議

Btw 有無發夢俾警甴抄過牌
無就唔洗驚啦

應該係小額錢債

無發夢被抄牌

水炮車有我電話號碼佢黑警老公要起我底唔難

大撚哂咩，你越怕事佢得寸進尺
再唔係推上報
警隊唔會咁都保掛
直接打電話同佢講，問幾時過數
記得錄音，唔俾就唔好怪你去小額
開頭態度客氣少少，先禮後兵
起你底就報埋私隱專員
你都知佢地址電話怕乜

陣間打

打成點

佢話月尾俾